2k19 steam版可以2p？？

即係連兩個手制同fd玩，求解

唔好屌我掛住打機我得今日冇去，聽日見